Version 1.0.0.0: 10/02/2019
Se incluyen los archivos de librerías para la ejecución del .exe
 -libgcc_s_dw2-1.dll
 -libstdc++-6.dll
 Se incluyen archivos de recursos, se le agrega ícono al programa, se incluye la carpeta de configuración de .vscode
 
 Version 0.0.0.0: 10/01/2019
 Publicación inicial
  -main.cpp 
  -main.exe 
 Se publican los archivos del proyecto .cpp y .exe
 